新手養貓 貓砂推介？

網上見有好多種貓砂 暫時偏向揀豆腐砂
用邊款貓砂會比較好 同埋咩牌子貓砂

我覺得小白執事唔錯，可以除臭又無咩塵

N1 豆腐砂 方便沖落廁所

X2
用緊

X3 綠茶味 正

我中意紙貓砂
貪平就礦物砂，但屋企會沙漠化
豆腐砂好似用一排會自然分解變成好粉？未用過

首選 豆腐砂,
可以直接沖落廁所 同埋 無灰塵(對貓貓好啲),
但價錢比較貴

花王果隻沙盤跟木沙

我覺得綠茶好似遮唔到味 想試下用桃味

用緊

tidy cats礦物砂，吸味過豆腐好多
貓天性唔會中意礦物以外嘅砂
我原本一隻用礦，一隻用豆腐，過咗一排個豆腐無人用，去晒用礦

小白執事好好用
結得實, 好少散

同意
屋企兩隻貓用過十幾隻豆腐砂
都係得小白最啱用 只係價錢上頗貴

X4 原味幼粒裝 凝結得好好 又易沖水

木砂點睇

想問吓N1定小白執事少 邊隻少d塵同碎？
用過cat best同礦砂 但主子們太好動 成日搞到成屋都係碎

豆腐沙擺得耐會‘吽’谷牛

Cats best 金裝

用夾夾住都會？

木砂、紙砂、小白、N1都用過
試試呢隻做緊推廣

N1 - 得個平字用落個砂盆會好多砂同遮唔
到味

小白 - 就好似N1高級版咁連個包裝都一樣，但只係比N1好少少個盆都係有啲砂個人覺得呢個價錢唔抵用

爽快 - 幾好用遮到味啲尿黐埋唔易散但啲貓砂比其他牌子大粒感覺用得快啲又貴，養一隻唔覺如果養幾隻貓啲錢就好似倒水咁

Fussie Cat - 而家試緊用咗兩個月唔錯好用過N1個人評價同小白差唔多但平過小白

用緊soya果隻
結得好過N1
不過得細包